{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68738&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천더스토리펜션"
    },
    "text": "美しい朝に昇る熱い太陽を迎えるザ·ストーリーの朝があなたを快適な場所に招待します。 ここでは生涯最高の平和な休息を提供します。 大川港の車ではわずか5分の距離に位置し、徒歩で大川海水浴場とマッド広場に5分以内に到着できます。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 客室をご利用の場合、タオルは追加費用である,000ウォンで現場で決済できます。 また、公共施設として利用可能な洗濯機、電子レンジ、エレベーター、消火器をご提供しておりますが、一部の状況によって制限される場合がございます。 一酸化感知器と煙感知器は備えられており、チューブオフィスでは5,000ウォンでレンタルできます。 バーベキューを利用する場合、テーブル(4人)を提供しており、20,000ウォンで炭、ヤシタン、グリル、焼き網、トング、ホイル、トーチ、手袋を使用することができます。 また、当日現地にてお支払いいただける共同バーベキュー場をご利用いただけます。 入室は最大人数を超過した場合は不可であり、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは制限されています。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "大川港の車ではわずか5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "徒歩で大川海水浴場とマッド広場に5分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "タオルはどのように手配することができますか？",
            "answer": "客室をご利用の場合、タオルは追加費用である1,000ウォンで現場で決済できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような公共施設が利用できますか？",
            "answer": "洗濯機、電子レンジ、エレベーター、消火器をご提供しておりますが、一部の状況によって制限される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "安全に配慮されている設備はありますか？",
            "answer": "一酸化感知器と煙感知器は備えられており、チューブオフィスでは5,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何が提供されますか？",
            "answer": "テーブル(4人)を提供しており、20,000ウォンで炭、ヤシタン、グリル、焼き網、トング、ホイル、トーチ、手袋を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "入室は最大人数を超過した場合は不可であり、保護者付きではない未成年者とペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "この情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 489
    }
}